我想試下有自人空間

唔係講緊情侶關係個種私人空間

而係屋企好多人一齊住 房又得2,3間 塞埋晒係一間房訓 屌你老味一陣又打鼻鼾 一陣又開電視 點撚樣訓啊仆街 我真係好想有自己一間房每晚可以安安靜靜咁訓幾個鐘教啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

P.S 窮人咪撚生仔害下一代

屋企幾多人

去山卡啦公廁

黎我屋企 有間吉房留比你

你之前自己住

加拿大見

叫咗你留返喺美國